英國會議員莫蘭：明顯地政府需確保BNO政策幫助到有需要的年輕港人

見過羅冠聰，做到野

好需要學費減免

英藉無交3年稅都係無福利

等佢加新statement

畀我攞返BNO就得

唔會架啦 死心啦
無人會再提 多個香爐多隻鬼

you are condom only

一路好走啦各位巴打

講真97前有英國皇冠頭出世紙應該比個機會
支那豬就不了

係 應該淨係幫97前既走就得
97後真係由鳩得佢就算

老老豆豆 BNO後代都有得講
其他個D開庇護路線就得
你話搞親革命都要比你移民既話
咁六四個班要唔要 全地球咁多人權鬥士係咪一人一張綠卡先

BNO係法理上既身份
97前既先有
97後既法律上已經冇任何權利
除非你搞掂左中英聯合聲明個PART先